在外匯市場賺了兩元 覺得自己棒棒的

冇圖冇真相。最好live trade

信既沒有圖都會信
不信既有圖都不會信